顯示卡燒左

早幾個月用部舊機 換左張新顯卡 開頭玩都無乜問題 用左一排之後突然卡畫面 卡卡下自動重新開機 開唔返
今日砌過部新機 插內顯就著到mon開到機 一插張新卡就著唔到mon又開唔到機 但風扇有轉 係dxdiag又搵唔到張卡 想問下張卡係咪已經報銷

係
解決方案： 買過張
完
利申：試過
完post

幾時買?仲有冇保養

如果你所講嘅一排唔夠3年多數仲有保養,搵返張單出黎
仲有唔好再講顯卡兩個字,會俾人鬧死
要講返
中文: 顯示卡
英文: Graphics card
港式英文: Display card

未夠3年咪去保養整 咁都要教

又內顯，又卡卡下